港島東有屋苑已經收到汪汪通知驅散通知

推，請大家留意番